---
title: >-
    شمارهٔ ۱۱ - قطعه در شکایت
---
# شمارهٔ ۱۱ - قطعه در شکایت

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>خون در دلم ازکاوش ایام نمانده ست</p></div>
<div class="m2"><p>این آبله را نیشتر خار مکیده ست</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>من حمزه نیم در صف این عرصهٔ خونخوار</p></div>
<div class="m2"><p>امّا جگرم هند جگرخوار مکیده ست</p></div></div>